我想講 老一輩始終都係有大中華思想

利申 人在海外 如不夠貼地勿屌

有個同事 馬拉華僑
佢有個point 我無法得體地完勝

佢話: 唔通你想trump 大大聲咁講china virus 咩

同時佢又話: 中國又真係太霸道既 迫人唔比信自己本身既宗教

我心諗 根本各位打50大板:0)

想知點樣令佢變深黃 求教學

馬拉狗波狗不嬲賤種嚟

講chinese virus有咩問題？事實係佢傳出嚟 你個fd都戇撚鳩 咁撚弱智 死撚咗去好過